你地覺得曖味最多要維持幾耐？

年幾兩年啦

大半年咁

一世

咁又太耐

好耐

起碼十年啦

拖拖拉拉咁

3.14159265秒

直到對方無興趣

永永遠遠喇緊係

三個月

太耐唔得 會跌左落FZ
3個月啦

但點先可以令對方有進一步發展？
利申:真絲

咁咪冇結局

好煩惱呀🥺🥺

咁咪係囉仲問去馬啦仆街

永遠

中出完

一夜

點去馬呀？

半年以上

進一步扑野？

咁唔健康呀

唔會拖到好耐咩

通常男仔貪玩+唔肯定 要花時間睇清楚對方

多數男仔唔肯主動表白嘅原因係咩

怕醜 或者怕失敗
再唔係心急嘅 你明示暗示 睇佢有咩反應

三個月都厭耐啦
太多人收兵喇
依家D男仔唔係傻嫁 試幾試冇癮就898 唔會比你玩到

到目前為止唔覺有

例如可以比咩明示暗示

唔覺有啲咩？🧐

暗示 就搵好多共同話題 撩佢
明示 就得閒約行街睇戲食飯
傾計唔好日日月月瘋狂傾計 咁樣好快厭
（除非你哋好多話題啦）
得閒有話題 就傾足幾日/一排

以我同男朋友經驗係連續兩星期晚晚傾幾粒鐘電話
再停幾日 又晚晚傾
去到一齊前後就無再密密傾電話
比返啲私人空間對方

再明示就係專燈去佢屋企附近 搵佢食晚飯 散步傾心事

我都好中意你啊！
做我女朋友！

都冇識過女性，又冇人想識我，男嘅或者可能有

我同佢多數都係一齊岀去發夢多

同學個啲呢

要試探下（比啲暗示/各方面睇下有冇拍拖意欲)，如果對方冇進一步意思，就曖昧住先，之後其他途徑睇下佢對你有冇意思

如果冇嘅，可以結束曖昧
如果有，製造啲機會（表白場景），比啲暗示

想問點先可以睇得出佢有冇拍拖意欲

除咗發夢 要睇返平時點相處
普通朋友定係知己

曖昧呢樣野本身就好曖昧
我鍾意呢個人但係呢個人究竟鍾唔鍾意我
互相猜疑又互相試探
曖昧嘅過程係有啲爽但係又有啲痛
連內心嘅感覺都好曖昧

如果你試探到咁上下覺得受夠
嗰種又爽又痛嘅感覺慢慢變成一種痛
咁就係時候要完結曖昧嘅關係
去問下人哋 或者甚至自己表白

emmm
可能問下佢對情侶活動嘅睇法
睇下言語中有冇想揾人陪
不過如果可以曖昧（唔係自我感覺良好嗰啲）
都可以直接啲問

先表達自己諗法都會引到佢透露

如果佢好撚蠢嘅…完全唔get女仔心思…就真係要比機會

我都覺得佢勁蠢😂😂

我都想知佢會唔會想發展一段感情，始終香港嘅嘢已經夠煩，拍拖咪仲煩。。。

感情野真係好煩呀

係唔係engine仔嚟㗎（冇歧視意味）
接觸比較少女仔係會蠢啲

唔係呀。不過佢成日𥄫女嘅

其實我開呢個post都好驚比佢見到

𥄫女唔代表明白女仔心思
可以試下各位層主提供嘅方法
等你好消息

好呀，多謝你地

你讀咩科架

我覺得佢平時都有試探我反應，我都成日試佢。

點樣試法？互相偷望？

唔方便講咁多啦，費時佢見到

都係要睇雙方感覺既
如果雙方都有 feel 既
就不如真係開始啦
話長5長 話短5短

問題係唔知點突破

如果你真係好好鐘意佢
咁不如你試下突破下

互flirt其實算唔算曖味？

算呀，我同佢互flirt

想佢主動啲

咁樣維持咗幾耐？我都同人互flirt咗三個星期仲未有咩進展

我1個月啦
但你同佢平時會唔會日日都wts

我有啊日日都有傾 大家會講下做緊咩咁

有冇一齊岀去發夢

佢唔係香港人得自己一丁友去

識左幾耐先

識咗1年 但8月尾先開始傾

2年 曖昧期間long d
之後真系一齊左啦依家就快一年
絲打加油

約下佢單獨岀去食飯個啲？

我同樓主你一樣 想佢主動啲

最後邊個主動先？

佢😛真係要逼下佢先有用架